‎‎[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2711)

快撚到

1

慢

2

補唔補華ng

突然4c

追和啦撚樣

#7

#10

唔撚係做埋大角呀

科隆斷腳未

繼續刷

Please 冰角

科隆好假

萬夫莫迪再入多粒收工好嗎

科隆踢緊波果堆人 祝你老婆做雞 仔女做咕哩

5c

莫迪入多波啦

9.5sjump

科隆假到撲街 點解會排第一咁垃圾

送角

莫迪半大2倍幾 咁樣死
睇好莫迪下半場幾分鐘撚手足

有羅巴加持早講

半大苦主

科隆贏波輸盤估計

4理不容 突然4c 5min

半大雷丁有冇同路

科隆想點

吊你老母科隆

曼聯 半大

叫到冇氣

個上盤要入多3球先開到

科隆上盤輸半

屌你老母科隆 仆你個街

科隆下半場456對家

德乙要假話唔埋 但要科隆上力架

似賣分

召喚明日奈巴打 開角球list 打氣

9.5s 冰實

冰左喇

今日太黑 都係訓先驚唔訓忍唔到手入錢繼續輸

Out咗2300本走 總有3500玩 依家落緊注300 9。5s

莫迪快入!

下半場了
白蘭恩果場快入please

科隆下半場秒goal la

角細死全家

不了 冰角斷腳

白蘭恩果場快入please

斷勒

同路

等巴轉盤

等極都未轉

角大全家跳樓死

又話唔賭

9.5s gel

9.5b

Yy蛇唔補無入球同客ng???

巴塞@1.68

今場都未賭完

唔補住啦 2:1 就jump晒

少注呀
但都唔想豬波

阿士東維拉
巴塞
阿積士

今晚有冇同路

中風賠率

萬夫莫迪GOAL!

莫迪 2-0

20

萬夫莫迪 2:0 GOALLLLLLLLL

莫迪2-0

莫迪!!

2:0
補得

莫迪GOAL!!!!!!!!!

上盤手足
補飛啦屌

萬夫莫迪

科隆快杯

吊你萬夫

莫迪goal

如果莫迪上盤 科隆一樣

佢老未係都唔開半大

莫迪我屌你老母岩岩又唔撚入

補飛都唔知補咩先岩

馬會錢齊齊贏
記撩住補飛
研究下點補先

莫迪主場王

又中

莫迪入左啦
白蘭恩你地入未

Cover到輸半既客ng

200$上盤既話

30$ 2:1 10$ 2:2

真係撚尻賭仔 下半場又秒goal 就係唔開半大

莫迪2.5s 可否比我贏

唔使補喇掛

莫迪12M!!!!!!!!!!!!!!

莫迪12m

屌你

3:0

3-0 啦

又fake又12m? 有冇live

莫迪正氣炒佢

主場王勁撚到

萬夫莫迪3:0 GEL

Cls

想補飛都冇得補

仆街 科隆cup尻佢

2:4 科隆 feel到

3:0
200$上盤既 10$ 3:2 10$ 3:3
穩贏

應該係d人見又封盤以為fake
其實係判12m

未補 仲研究緊

科隆

莫迪主場可以狂追

見NG有1.7 想all in都趕唔切

屌你老母 兩個月唔賭 一賭就輸晒

莫迪又入啦
白蘭恩你地入未

屌你科隆輸半執返條屍都好丫

why buy small

仲要連撚兩嘢

好野 我買左莫迪半大 10分鐘
補3.5細 50分鐘你連入幾球on9

撚9半大手足

針

屌冇睇一陣莫迪40

劇透 跟

加注no goal

屌 中場猶疑緊補唔補2.5b 果然一開波即刻狂入 屌你老尾半大又唔撚開

拜隆cup ok?

科隆可唔可以2:4

屌科隆半大唔派無錢買2.5b

屌 分兩球去隔離啦

可以 科隆打後勁波

科龍2:4啦屌你老母 串撚左

補巴菜客w

頭先睇365見有12m以為40
手握3.5細都唔知可以點跳dllm

4/4.5s

科隆笑死人咩仲學人讓1.5球

莫迪完全迫害半大

下場勒

批准 2:5

補飛 渡下場

科隆正仆街

莫迪4th有冇同路

果樣2粒

有1.97

allin哂ac錢落條5串6

科隆呢隊波廢到要打德乙 都仲有人買佢

莫迪入左啦
白蘭恩你地入未
要做功課無得mon了
2.5 b 中的話
有份幫我叫抽一派200

Lm

支持lm

lm

數學0分？

31

咁易入d球cls

莫迪斯提返返黎科隆

3:1

大家唔好lm啦
係咁咦叫一句快入都好

屌 頂實

幫你叫下 因為我都針科隆

快入

掂

我都係

迫害半大 3. 5細

莫迪

嘩屌丫 我仲未補到飛呀老細

我都係差白蘭 一齊叫

莫迪逼害半大

屌那星。。。 咁就2注

第四球客隊3.4x水 有冇人中

上次好似抽中你？
都未得閒入錢

白蘭2:0了

大家識追了？

2:0

入多粒啦

科隆cup未

屌 34介賭啦仲補

22

屌你莫迪

2:2科

上呀科隆屌你

科上呀

7千 subscribers 美詩蛇.....

係喎我都唔記得左 btw2:0

其實莫迪果場客隊有冇機會

巴打們你地一幫我叫就入啦！！
快入多球！！！

一定冇

封

咩事

2:2
生性啦科隆

點解要迫害半大

封咩

40倍客主?

基斯入一球先

開返

lmm

一野撞落莫迪個龍到

上

但俾客罰球?

莫迪比多球

科龍22

莫迪NG

我都覺
足水即買

科龍杜e繼續刷

屌你， 真係一買細波就nba,
3.5s, 9 分鐘入3 粒爆左

科隆紅格中入未

莫迪頂撚實啦

超級無敵nba

又買左幾多

全世界都白蘭恩？

莫迪屌你老母
我覺得我個投注方法係岩

Same 我仲要有注半大 嬲撚到

1.96已入

全世界都買大先岩

cup佢老尾呀科隆

岩就唔針啦

2-4 ok???

好慘

科隆角呢屌冰到傻

小注咋！
不過就算贏少少
有錢贏都係開心事
都會派比幫忙集氣既大家

我覺得 客5ng
點算想買一注

支持

補左莫迪4:1 5:1

莫迪果場仲有有冇波入

Go

嗌到癲左我都有份買 幫手嗌

我係半場猶疑入唔入2.5b 點知一開波入咗兩球 而家補咗4/4.5b

痴線， 琴日買亞冠就這屌極唔識入
永遠買細波果d 就nba

下盤

快入再入定軍心

古巴

白蘭恩
科隆

見你咁有誠意，上呀入佢老尾白蘭恩

杜e個龍靚撲救

2-3？

科隆3:2

2-3

科隆！！！！！！

科隆2:3

屌多球

2:3
科隆
好感動
白開大未呀屌你

同路 睇少陣就出事 一下半就連goal終極撚半大仲要俾客入

40倍主客

2.15 點解我咁早入

屌你半大唔撚開, 下半場喪入

快！！！

幫上盤手足燈下

快到

企鵝delay no more

個個都差佢咋真係

仲話做功課

拿拿聲2：4啦

莫迪32波膽 6.5跌到6.1

刷角喇科隆

睇抓飯
唔知會唔會好s

是但一邊入多粒啦

莫迪比多粒

岩唔一定贏硬

2 4

話口未完

科隆2:4

2-4

哇 科隆4:2nba

差1粒啊科隆

2:4
痴撚線
科隆好波

科龍出黎八分鐘就兩粒

科隆輕鬆 太易得到既嘢

2:45
侯城w
米禾爾2.5b
初步有無同路

全上盤

上盤日

cls

頂住呀科隆

科隆...

白蘭恩我都想你入咁多

NBA FatFat

D 波終於正常返小小

可唔可以三場波都立即完場

cls全格cup 上盤日nba日？

CLS 瘋狂cup

假到..

Cls科隆啪左春藥??

癲

正氣 爽呀

入多粒先

cls半場傾掂數唔玩野

維拉比多球黎啦 比半格黎啦

4:4

白開大叫爆區

屌你老尾傾咁鳩耐就係想要半主 下次同啲手足講定啦 屌到我地氣咳

諗真踢5分鐘入3球

1球球半上盤

基斯都想CUP

696劇本

456 la 客其他

屌 怕3比4

莫迪快入

一撚樣
冇即場Tim

莫迪果場是但比多粒

科隆想補

白蘭恩果場入多球我就做功課啦

ok sor 等白撚入多粒先

一定要主入

莫迪好似唔多掂

杜ec堡入返球啦

穿盤

莫迪差啲比人入

科隆都正氣 今晚真係要轟巴狗了

杜ec堡手足

白蘭恩

所以莫迪好快入

白蘭恩都係

角呢？

莫迪入多粒

你唔好大字可能得

又係入波多過角

再去沖一個 應該再有奇蹟發生

莫迪gel

屌 科隆又冰角 角大慘死

有無咁易入

杜伊斯堡快追啦屌

莫迪點撚樣

Agger

白蘭恩

唔撚想睇thx

基斯和ok?

兩場立即完ok?

科隆賤種 買左半客唔撚開比我 下半場連入3球

一係莫迪入多粒 一係唔好入 求你俾我正數啦

屌那星

乖啦白蘭恩快入

no bye

見親呢句都好驚 驚對家入

白健恩入未

Quick please

基斯入一球

莫迪唔入就對家入 3分鐘

聽我講 想贏錢唔好學大佬bill gel

莫迪
白蘭恩
杜伊斯堡

就快了

白蘭快入喇！！！了弓！.一！一

666

維拉比球黎啦

6c

莫迪 科隆有得入波就入多d

科龍癲撚左

白蘭快入喇 入多粒一世球迷

緊張到連黃牌都要報

快快快快快快快快快

遲開十五分鐘就係係更衣室數緊cash 有鬼

-4c

莫迪快完場

777

莫迪係咪入多粒都唔得

比多粒 莫迪

白蘭 快入啦

原來白蘭氏16c

7c

岩呀

白蘭恩快入多粒

2:1

咪撚大字

信念！！

大波

屌白撚

白蘭大左
3場大波

白健恩goallllllllllllllllll！

基斯追和啊dllm

2-1！工一

goal

d大波咁好分

有手足同我一樣買大？

白健恩大球easy cashedddddddddddddddd！

我愛大家！！！！！
又可以派錢
我真係好開心呀！！！！

我屌佢

lmlm

LM

半大就有

搞掂！了！弓！！

我了

me

屌你莫迪想點

白蘭恩再入一球得唔得

射走左我條10倍3x1

杜ec只係過咗半場數 下半俾科隆正常發揮

科龍會唔會最後輸番球贏波輸盤

科隆點解下半場先正常返

又收米了

老早支持了

阿積士2.5b 2倍派錢波
按埋層樓落去收息

轉黎睇下莫迪先

華拉比力比多球啦屌

Lmlm

我們成功了！！！

杜e繼續刷

2-6啦 學烏雞

杜e 刷c 一世球迷

基斯入多球抽1派100

莫迪4/4.5b 要輸半？

基斯入多球 一季球迷！

係唔係應該一早補no goal

屌
叫完科隆叫白
幾驚科隆cup到
但白開唔到大咁撚痴線呀
好撚感動呀

一齊叫

杜伊斯堡： 比條生路黎行下啦

巴塞平半1.68 係咪死亡賠率

莫迪快撚啲入

白蘭2:2 一世球迷

兩場挪假都俾客反攻

1.6幾死亡率極高

Same

巴打不如派翻比我先

科隆24點知真係24

莫迪秒goal未

屌你白撚爽手入返粒啦

3角快手

莫迪下

大家我做完功課
會慢慢追post
邊位巴打岩岩有份陪叫既都有份抽！！！

利申：淨係得「lm」無架
下次一齊用心叫！，齊贏！

杜e 科隆角大 去德國果陣去依兩到

白撚爽手輸多球

41

4-1

gel

可否不要報假

4:1

莫4:1埋

有無陰燭bill既分析聽下？

派錢事小 幫手嗌埋角大先

唉好彩唔洗輸錢

繼續莫迪NG

41 goal

莫迪會唔會太容易

莫迪正氣
傻鳩gk

真係莫迪5th

完美！結局

隔離莫迪入完 到基斯ok?

岩岩睇365 80 no goal 仲1.7
想補飛

到白蘭了

Easy

可惜半大唔到

我真係未經馬會
仲有畢氏三角形巴打都未派返比佢
聽日如果放早即刻去！！！

莫迪可能又5:1

科贏緊唔會刷 靠主難d

基斯入波一世球迷

個龍做乜尻

莫迪角大？

白蘭個龍走埋出黎得唔得

真

馬會日日幫你慳

特登入左200 蚊，諗住呢注中左可以玩下r 聯
屌你又nba, 想買祖記大波

cls 5:1

痴線5：1

5-1

51

個龍衝出黎 空龍

Helgor又中 勁到

杜e肯追和未
又話護級惡過冠軍既

莫迪NG 3.75

等佢轉盤等撚到生草

仲要落多格1.63先有機會轉

唔計

吊你個半大

fake

炸？

做乜尻

diu入唔切

呢個GK

白撚入多球

炸左 放心

Bingo

白蘭恩 杜伊 快入

白撚入波未呀

快d完場派$ 我要推哂落死曼狗 對家

白撚輸多一球一世球迷

炸咗

個龍派完睇膠未

馬會唔想你賭仔贏多d

今場
半大1注
3. 5細1注

4/4.5大2注
最後無輸無贏

炸左
比機會我補飛

主NG4倍

德乙派唔派得切想玩歐聯

拜隆入未

4倍ng

上旺才上

唔好咁nba好冇 唔想補上補 求冰

莫迪空難死啦
半大唔撚開 補入球細就爆到閪咁

緊係派唔切

希望得 一定要重插曼狗 對家！

英冠唔得 歐聯ok

大佬刷c喇

整啲追數料黎

白蘭快手輸多球

角球繼續去啦科隆

應該得
十五分鐘咋嗎

有冇歐聯起機水

咩事咁多大波

莫迪入多球啦屌

基斯唔追和入黎把撚?

你個名

曼聯

gun

德乙派好撚耐喎無即場 上次成4個字先派cls

巴塞祖記必中

曼巴呢場伏過 阿積同祖

ur name i allin

Ajax 大波for sure

歐聯首回合緊係買細波

3-4

3:4 folon

屌你科隆

dllm

曼聯咩陣黎

贏波輸盤 賤種

Dllm呀

唔派點追ng

後者點買

唉

一陣買我就ok了

好撚癲

前1 2年 好多大波

客其他

科隆
3:5

射死角 cls

科隆屌你咩

有冇咁假

3:4
笑到

4:4 快

真係屌你老母

5-4ok?

冇得補飛真係好危險

一萬主主巴打

科隆
快d3:5啦

4:4不是夢

比多3c黎

莫迪入未

有冇人睇到2-1果陣客其他幾倍

我屌好膠啊

.

刷角喇屌

屌有冇nba到咁…

比多3c

有牙朗

下盤易能到😂😂😂

咁要

Ajax似係首回合會搏

曼巴就邊爐

和其他

巴塞諗起佢盃賽作客對西維特登輸返主場先炒尻人
今場疤如果學鏝城就慘

似4:4食曬成個盤i

tadic

一間紅格時間

唔貪心
gchi 4:4

似！

支持5-4

莫迪5:1ok?

重傷 ..科隆唔刷角 輸埋佢喇

阿積屎個黑鬼龍應該頂唔到牙朗

絕殺佢 5-1

比心入多球啦屌你客

杜狗單刀唔入
痴能線

人

巴狗1.68似中風

比多3角先啦 快

單刀唔入就

基斯cup多球

快刷角！！！！！

就算開和其他都係200倍咁少

入波同角一撚樣

Gchi

科隆快入

玩濕鳩波都要練心練到咁

買角大巴打準備jump未

炒12m 單刀唔入 就會開對家

你估CCC尼又好好咩
大波好似唔錯

馬會計好曬
90 分鐘就4:4

5-1未 屌

唔係呀嗎咁絕

科隆呢隊真係要black list

科隆呢隊撚屌 唔gel都出事

屌我想補飛呀

莫迪5:1啦

呢場難買真係

白蘭賣分啦

杜狗禁屌入未

杜伊追到4-4 波台會唔會暴動

半大

抵死 唔刷角

屌你宜家個心跳得好快
德乙踢得咁激

鳩買3場大輕鬆收錢咪好

莫敵+3

屌球探無啦啦響 以為3:5

賣咩撚

唔會啦
上盤撚有半格執番都笑啦 一開波2:1

基斯入多球 得唔得

白蘭2:2一世球迷

3-5未屌你科隆

第二場就賣分

到你買就叫極都冇㗎啦
睇吓幾多手足叫半大叫唔出

屌..買左白蘭-1

莫迪絕殺快

杜e今次真係gel得

白蘭入多球..plz

曼狗 贏到巴塞就真係會暴動

3黃快d 紅

白蘭2:2啦快手

唔會掛

屌咩冇角

快手入佢老母科隆

3-5未

比多三角

輸到爆

屌你咩
嚇撚到我

你死全家啦

科隆穿盤plz！

針波強了

2:2未

2-2一世球迷

比多3角啦

巴菜1.68 死亡倍率

重傷 以後唔買角大

莫迪補幾耐

睇過科隆都知最後廿分鐘lead住佢地多數唔攻88上盤

莫敵ft 41

白蘭絕殺..plz

開個2:2大家開心

等尾盤先買

和都夠

科半大輕鬆

gg 4:1

莫迪正氣!!!!!!!!

杜伊護空門

杜狗

巴盤串祖記半大

屌那星d報假狗block極都有

杜伊落德丙啦

真係俾科隆撚到

睇落會keep 1.68到尾
最多會跳多下1.63

唯一就係迫害半大

杜e 刷角喇

半5全7 9.5s仲要高水1.9

半大埋就好撚正氣

同路了

屌你個閪 科隆

科隆抵輸啦殺我半客

屌快手5:3啦

白蘭恩ft 21 補4變補5

真係4-4

半大手足

4-4

4-4屌

4 4

杜ec堡 4-4 !!!!

9.5細1.9... 易到

4:4
屌你老母呢場100%做波

44

杜狗easu casheddddd

on9

痴線

sls

越叫越有

科隆仆街死啦

杜ec好波

暴動了

Cls ball

入波仲多過角

咩料啊

科隆真賣分

抵啦 唔刷角

想點呀科龍

4-6 ok?

真4:4

無即場 有開應該開多人會中其他波膽

我信54了

早就話科隆個場可以Skip

唔怪得要遲15分鐘開波啦

想要1分

4-6得唔得？

護級之力

下盤x 白健恩大波執返8k 先

4-4 刷c啦

科隆手足爆血管

冇即場所以先4:4

好耐冇見過和其他

4-6 我食屎

4:6都切jer呀我
取消關注

罰球直入 靚撚到

科隆冇即場

我好後悔無買半大

假波 老襟隊

上下盤坐完過山車未

科隆唔錯 夠哂娛樂性

想睇5:5

買左杜表示cashed

入波多過c

唉 角大未

撚各位手足

屌...寧願一直2:1完場....

心情好難受

唔撚係路架喎

4-6我切撚

ajax 轉哂平手盤

食左藥

刺激到震牙A_A

入夠啦 刷角ok?

杜伊gel 買隊降班隊既唔該驗腦

下一球 主

4-6叫爆區

科隆手足

係咁撚上盤

咩話 岩先gel上盤出一出黎

做戲姐冇力度冇角度😂😂😂

準備5-4

科隆都有老母架仆街

抵撚死啦科隆 人地刷得咁落力
你就無角

杜cashed唔識睇

以後再買fo科隆我切JJ

5：4

科隆GEL撚到傻

半5全7

科隆食屎喇 唔刷角 ？一世升唔到班呀傻西

算啦 比返一半我驗腦啦

取消關注
話撚知佢啦

以後唔買科隆

榜首對榜尾

乜柒波黎

有無手足反對54

有好出聲啦，無反對就開嫁啦

Icac

44好撚癲黎

過山車

夠分升班 驚西咩

點解濕鳩波都可以咁刺激

咩意思

屌你老鼠...

我朗終於出黎了
祖盤唔得輸

2角快啦屌

波台暴動未

-2c

都唔知睇緊啲乜鳩

8c

冇入球

如果係咁馬會平半冇理由派錢

撚到手足呱呱叫
利申：持有

下盤>上盤>下盤 輪住gel

比多兩角

笑到最後會係杜

連c喇屌

漢堡賣完分咪到科隆囉

冰啦屌

收到wind
4-6
利申無買

真係on99

屌你科隆成隊斷腳

角阿你老母

撚會46咩 一睇就知放分

Ifc

lfc

垃圾隆

連c 未..

下盤表示咪撚好似696果場咁

冇錢買曼狗

叫足全場 唉 痴撚線

4-6 立即食屎

好事黎

角細cashed

屌4:5比我過關輸半ok?

榜尾打榜首4:4真係得德乙先出到

屌真係
過山車咁
串左莫迪同白大
無啦啦輸返兩球

下盤想收全格

角大到立即全推曼聯

科隆終極撚狗

兩隊後防係咁鬆章放人入禁區，cls，唔話假冇人信

放心一陣收全格

4-6 立即裸跑

4-5立即全推曼狗

呢場一定做波膽
cls ball

....角大未

對左

假波都極致

46 我捐撚哂佢

科龍都買

角大到立即all in ajax

角大唔到阿嘛屌

仲角大？而加波仲大過角呀

曼盤阿積士盤都買得過

科隆 漢堡世界第一

你係先好講

上盤:
輸哂->輸半->贏哂->輸半->輸哂

終極撚狗

真係好撚痴線

結果都係無變
只係坐下過山車

開54我比julia 腳交

莫敵嗰場3.5s 爆咗之後no goal+41膽
好彩莫敵炸咗粒 如果唔係全針

$200坐左一次有去冇回嘅過山車

刺激玩過山車

好撚on9

角細又贏

想喊

第一對第18 44真係好笑

屌你針足全日

喊左

補3

科隆吊你老母

反手gel抵你死啦

未來人

好撚痴線44

各位手足感受到廢車3:3種感覺未

嗯

我冇

垃圾koln

輸半ok?

支持！雖然我針左白蘭-1 但你中大波

細聲

111111

del apps bye

刺激過3:3好多

同尋日場696都未有得比

角神奇中位數力頂

696 cup先正

9cccc

5:5

又中位數撚我

9c

有冇人要巴塞同阿積

想要

假希望

輸半啦大佬

屌你老母 過關又斷

曼聯啦

仆街咁都唔射

ft 44 9c

祖記不了
阿積好似勁啲

但